琴晚發夢同KAI囝拍拖..

咁小妹算唔算四捨五入同Krystal Jennie同Lv...?

Fact checked

樓主=三毛=藍

搞清楚
krystal>>>>>>>>>>>>jennie

支持

支持層主

你食撚屎啦仆街

樓豬好嘔心

No

you=on99

下點解

支持層主同#3

krystal世一

and #4

扺鍚

西面世一

樓上全部去死

西面西得好型

我屌過kai仔個sexyass tim啦 有幾勁牙==

kai仔愛舐西面女的西

下 ok la 論西面yeri仲正

你咪撚嘔心啦 成日都係咁

下
論人品yeri仲正啦

所以yeri>>>>>>>jennie>>>>>>Krystal

ok
888888888

我被他屌我pink pussy